政府規定曾到湖北省港人 回港後需配戴電子手環

呢啲仆街嘢特別快手！

仆街政府永遠都想整死香港人

好快所有比人拉過既都要帶

咁唔算歧視？
要人戴狗環

封關呀，唔係叫你搞小動作，屌你老母

之前法庭提出過保釋戴環之類
肯定遲啲會用呢樣嘢做基礎

對港人就惡

點解剩係去過湖北省就要？

擺明用呢單野做白老鼠
之前班律政司係法庭都suggest過

借d意出電子手環，遲d保釋都可能要戴
屌佢老母港共政府

屌你老母，支那人反而唔需要戴

做得好

真係唔知有撚用
搵武漢人做試驗

戴左會唔會除唔到？

好過比人還押

點解唔呼籲佢地自我隔離🤔

支那人反而大搖大擺

屌你老母，即係監控啦

一打唔洗找

本身就唔應該被還押
唔好比兩舊屎你食之後 覺得食少舊已經好好

歧視

一早準備好， 之前都放過風
食住個勢借機引入
果然每一步都係要清算香港人

依家要借手要link埋被監控， 被坐監， 要拉要鎖， 藉入藍絲個腦。佢地思想最驚就係入官門。

要借力打力

支那任入唔洗帶
港人反而要帶

應唔應該被還押呢個已經係司法問題

港人返港要受監控，支那入境大搖大擺四圍行，on9都震
幾時攪全民行動

咪撚歧視

你睇到隻野既介紹
就知呢舊野係ON9既極品
衰撚過太陽能電筒

入晒黎先戴

而家個疫症都唔止係湖北省啦

深圳官方確診都二百幾單，個啲就唔會帶毒？

剪左佢放係屋企你點知

訓醒未
仲靠自願申報機制比applewatch 都冇用

直接封關就的啦

手環將來咪比黑警用囉

9x9

唔可以歧視湖北人

又借啲意試你地底線 屌

屌, 除低擺係酒店

睇下日本包機既命中率
大陸冇可能得咁少

港共為左以後可以監控人正常化鋪路

借啲易又引入依啲手環on9

一定

手環係無GPS
走甩咗就係走甩咗

溫水煮蛙
全面監控來臨
各位香港人要口罩定係要電子鎖?

屌

有無得自己除
除左放屋企，邊個知

呢條賤種每一步都只係諗點害香港人

pish

個正苦真係痴撚線㗎

要帶狗帶笑撚死

傻左啊政府？

咁旅客又唔駛？
歧視本地人

反港共政府

揾舊強力磁石痴兩野會唔會壞

完咗疫情就到政治犯

文宣方向可唔可以係政府帶頭歧視湖北人

當犯看待要帶腳鐐

政府大頭歧視湖北人啊？

香港人帶咩狗環 咁鬼國人自由走？

想問在港嘅湖北人呢

咁支那蝗蟲洗唔洗戴

又係由旅客誠實申報？

規限香港人，就做。
繼續打香港人。
藍絲！幾時才醒，抗爭！

係到搞埋啲小動作 玩歧視 根本治標不治本

反電子手環遊行

帶頭歧視

有病既支那人就可以周圍走

無GPS

一早準備好監控你地啦港共，呢d就人人有份，一人一隻

好撚廢架，好多漏洞

佢用咩法例拉唔帶環既人
緊急法？

冇GPS又點追蹤
港共又講大話

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

湖北人在香港反而唔使?

Sarah Conner 表示：一個薯片袋搞掂你

其實而家湖北封城係點?
外人可以自由出入?

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

咪俾藍絲試下俾人監控係咩滋味囉

cls

飯桶政府最叻嘥錢。

直接封關啦仆街

點解淨係香港人要戴，反而支那人唔使戴？Cls

有冇神仙b版

重點

咁大舊，係唔係幪面超人變身器

on9政府

屌 超人變身器咩
戴咗都識除啦

咁支那人呢？
港共：話知佢啦

我係條友都除啦 戴乜柒

diu

屌你老母叫你封大陸狗你搞鳩香港人

特登玩兩難 乘機玩野

咁做都合理 但大陸人仲係任入 dllm

琴日問大家仲有幾多口罩，消耗速度等，有結果啦！

［口罩］口罩統計結果 (2月2號數據)

遲下就到手足要戴

屌你

佢話除咗嘅話會有信號傳去衛生署同黑狗到

唔戴打撚死你呀

其實係侵犯人權

屌你一定係拎黎控制示威者

屌 咁啲去過湖北既強國人又點 鳩填申報表話無去過就大搖大擺周街行

咁係逼人話自己冇去過湖北省啫

條野本身俾在囚用

武漢過嚟嘅旅客要唔要帶狗帶

唔封關 整幾多條呢d野都無撚用la

係唔係即係湖北人嚟香港唔使戴？

左邊有個半圓有個窿既係咪可以加粒螺絲固定佢？

屌佢地有無腦加 而加無湖北人加啦 淨係得比湖北人感染咗嗰啲隱形病患者佢真係唔識架喎

原來一直唔封關就係為左鋪路政治監控 真係當人傻

姐係本身舊野唔係customized比人帶住
只係響鴨記搵現成料砌出黎

又自己申報？

係咪又要申報自己去過湖北？

Cls

港共政府

冇錯，遲下圍捕登記鳩拉就直接上庭然後冇料都要戴
到時佢就知道哂你班友位置，要拉一消失隨時都得，明港共想點未
好過比人還押，會唔會太天真

好似話已經有五百個準備咗，仲整緊多啲

今次試用成功，遲吓就會比保釋手足用

香港人永永遠遠只配做狗

你覺得有電子腳鐐佢就會放寬保釋唔洗還押？

個舊野咁似一個放電芯既盒仔

做咩帶頭玩歧視？？又叫人唔好封關歧視
以家就派錶玩歧視
我屌你老母啦林鄭月鵝
臭閪撚屌含家ling

香港三權分立？
訓左幾耐？

大陸人呢？

反抗

陳曉怡=5毛
一早blocked

屌啊

唔好政府做邊樣你反邊樣 一反就反到底

呢十幾日係大陸返嚟嗰班都要啦！得湖北有柒用咩

想我地繼續罷工啦即係

係咪自己假申報/病發提供假資料唔合作依然無事
但剪手環/偷走就罰錢坐監

你個野壞左呀

咁到過湖北省的大陸人就唔洗？

拖咁耐原來係等緊呢樣

依個港共政府
大半年前借陳同佳案推逃犯條例
仲唔識死又借今次疫症去剥削香港人自由

又係做埋啲野大條道理好似好為你著想咁令自己出師有名

叫你封關係唔撚封 唔撚聽 跟著包拗頸專登鬥氣

痴線
又係自願申報？
咁搞法去過湖北都撚申報啦

唔剔係胡北返黎咪得

衰過隔離營

拎隻番嚟玩下, 睇下點拆解都好喎

咁其他入境嘅人使唔使戴？

屌那星
成日搵藉口做仆街野
死全家啦柒婆

叫你封關就搞返自己人 痴撚線

湖北支那畜反而唔使帶

支那人就任走
香港人就戴手帶

27/1 開始
過去14日到過湖北省既入唔到香港境
靠自律申報
即係儘管我遊遍大江南北
只需要講個大話就入到嚟香港
如果我冇理解錯嘅話

成日搞埋小動作以為自己好撚醒
比人睇穿曬啦撚屌

冇gps點撚追蹤
又想呃9我地？

IO: 有冇去過湖北?
支: 阿sir, 我係深圳過黎 (不過再之前係湖北落深圳)
IO: 歡迎!

依隻野個樣真係好撚柒樣衰
短命種樣

呢班咪腥港人

得湖北有疫情咩？

有冇手足一齊自齊話湖北返香港, 拎佢sim card 上甜網

推

咁似戰隊變身玩具

是咪宣布大陸醫護迅速救港

藍屍：
無犯法怕咩比人監控
舊時都用黎監控武漢肺炎既病人啦

仆街了

白鳩痴
咁仲有人會報佢湖北返嚟咩
就算真係有方法查到一定要帶，咪除咗佢

大陸尼唔洗？

有法官建議引入「電子監控保釋裝置」

真係要留意住呢隻錶會唔會攞嚟對付手足

你覺得要查你出入境去過邊度有難度？

港共點知人地去過湖北？唔講點知

邊個天才諗到依招
順手試監控又賺創科局d錢

直接隔離啦，有手環知佢去邊有乜用

私人條例
告得
Btw
支持要戴，但之後告政府

有撚用咩 佢係要周圍走播毒既 你見到又點
一係你捉佢去新屋嶺強制隔離啦

原來去過湖北係犯罪

有

完

唔好玩啦弱智
大陸有乜野唔係實名制架
求其講個有字就真係有咩

點沖涼

我真係屌你都廢事，好心你咪撚on9
大陸知，唔等如香港入境職員可以知、有system去知，
資料唔係兩國入境處之間流通

有既話唔駛仲係靠人自己填紙，新聞都有自己睇

政府狗到爆
普選唔見佢即刻做
依家做過肯定將來會用來對付示威者
唔怪之故意搵民居做隔離然後等人反對
又死唔封關

avengers civil war?

全世界國家都係隔離從支那或武漢回國市民
係佢用手帶監控

根本係侵犯人身自由

湖北佬就唔使帶
林鄭幾時死

支那狗一隻一條帶啦

問題唔係而家淨係湖北有感染者，而係深圳同廣州呢幾日都驗到病毒，你唔封關係咪戇撚鳩㗎

明修棧道 暗渡陳倉

一戴一路